中國國足訓練營玩o camp遊戲

法國隊都係咁練出黎

牙浚肯定係想做ocamp組爸先去踢支那隊！

十成十係傳銷

又諗起呢個